有冇人鐘意生蛋拌飯

食個陣會落咩

除左蛋同飯

會死

豉油 蔥

溫泉蛋先正

我食左咁多年生蛋都未死

明太子，紫菜，高菜

真心唔明點會出現

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

TKG鐘意但係去日本先敢食

After you are 80 up,you will know that

...80歲都未死再搵我啦

Only buy eggs fr japan

巴打食開咩品種嘅蛋 想試好耐但成日比老母屌話有菌所以冇試到

以前去日本
有一排早餐都係生蛋+飯+鼓油+飯素，正到
返香港就冇再食
除非特登買日本蛋唔係都唔敢食

其實係又係隻雞西痾出黎
唔係應該新鮮最緊要?
日本蛋會好D?
認真問

半熟蛋+豉油撈飯 窮撚恩物
台式豬油撈飯加隻荷包蛋都好正

聽講消毒殺菌過程比較嚴謹
品質把關好先放心食

tkg

納豆
明太籽

撈蔥花

加豉油
或
鰹魚汁

有分可唔可以生食
生食級嘅日本蛋都信得過嘅

你去citysuper 呢d買蛋
有幾隻日本牌子會係包裝盒上面註明*生食用*
日本蛋品質好d同埋佢地殺哂菌做好哂qc先會賣生食用

日本有隻專for 生蛋拌飯既醬油
可惜得日本有賣

我鐘意阿

重要加啲蝦仁阿火腿同蔥然後炒兩炒 不知幾好食

啲撚樣重叫佢做咩揚州炒飯

明明就係生蛋拌飯

唔該巴打

正
懶人恩物

日日食生蛋反而會長壽

[url]她將她的長壽歸功於遺傳，以及每日吃兩顆生蛋一顆熟蛋的飲食習慣。[/url]

喺日本先敢食，香港就咪攪，就算香港有得賣日本生食用雞蛋，我都驚運輸同儲存亂9咁嚟

citysuper已經有啦

牛油 + 日本豉油 + 䓤

有一隻牌子係講明已經殺菌 試食counter都係直接比生嘅你試食

人地食意大利蛋
你食大陸蛋

豉油蛋同飯我用英國蛋，未試過肚痛

以前食開巴士德蛋 不過貴..

而家食開citysuper 20$6隻個種 可以生食 過咗最佳日期就要煮熟

強有份類 有啲可以生食
有啲就咁生食會有蟲

就係香港人又驚又乜又柒死唔肯食先搞到香港人慢慢食唔到
養成玻璃胃
就同潔癖好易病一樣，無晒抵抗力
真係好on9

日本蛋實冇死
屋企人知我鍾意生蛋專登買返日本蛋
日本料理用日本蛋先最好食
但要留意啲蛋有冇過期 過期就唔可以生食

仲有要洗乾淨個蛋殻

烏魚子

隻蛋唔靚好撚臭

食生野我從來去日本先食，唔想玩命

大戶屋有得叫生蛋拌飯
好鐘意食
一隻生蛋可以食哂一碗飯
但唔敢自己買蛋試
不過屋企最近買都係日本蛋
搵日試下

今日去百佳買蛋都想買可以生食嘅日本蛋 但冇邊個牌子話可以生食 喺日本見d包裝會mark明邊d可以生食 搞到最後冇買到 可能要去citysuper度搵下

打邊爐先會用生蛋加鼓油

我反而唔鐘意食熟
煎蛋我都係要太陽蛋
全熟真係唔得

我係香港都係咁食，驚乜嘢

其實日本蛋都唔係無菌蛋嚟